係咪冇sim服務提供到固定ip?

想用落Router但固定ip